唔訓lo

直踩30小時